有冇人好鍾意飲泰式奶茶?

甜到pk 但浸香味令人欲罷不能

太甜

其實係咩味？同一般香港奶茶有咩分別？

多甜

煉奶味重 茶味澀味較少
冇港式奶茶耐飲 但間唔中飲下幾正

其實奶茶係咪得香港先唔會甜到仆街 台灣泰國日本果啲都甜到打冷震

去泰國試過嗌小甜
試完下次都係嗌返正常
覺得好唔襯，甜到痴線先係泰國奶茶

係囉我都覺

奶綠D茶味重D

有 配pho正到

長期備用

通常D天熱嘅地方都係中意食好甜

英國，不過唔好味

隻味好特別 好正

睇圖已經唔掂

我屋企有幾包

不過近期愛自己整印度masala 茶

呢d細包裝岩哂我～係邊買架ching

係 我都覺

同茶走有咩分別？

印度茶係咪好濃 未飲過

紅茶+香料煲

再甜d 而且有種獨特香味 唔識講

我覺得港式奶茶好難飲

太甜，無辦法飲晒成杯

好正，甜得啱啱好喎
之前去泰國旅行買左一大堆返香港慢慢沖嚟飲